到底出左社會之後 點先識到女朋友

自從出左黎做野 身邊完全無新識嘅女性 舊果啲又全部有男朋友 就算係朋友嘅朋友 朋友嘅朋友嘅朋友 稍為正常嘅女仔 都一定有男朋友
唔通我要注定孤獨終老 我都係想識個岩傾 順眼嘅女仔姐 點解會咁難阿 天阿

交友app幫到你
有課金既話有好多加成

交友APP都有課金課同唔課差在啲咩

有無自問正常嘅單身絲打想認識下
利申26歲巴打

係你人生入面課金

拎條撚出黎俾人含

唔係app就揾嘢學，再唔係就fd撘fd嫁啦

YES
唔係根本識唔到

我都想知

最大出路應該係 靠fd搭fd

連登

[ quote]
最大出路應該係 靠fd搭fd[/quote]
身邊Ｄ ＦＤ全部地盤佬同渣車

小學聚會，幼稚園聚會，中學聚會
落club，落老蘭，落bar

身邊Ｄ ＦＤ全部地盤佬同渣車[/quote]
一撚樣阿巴打

我想都識到絲打 唔洗靚 順眼就得

好撚多都好肥嫁，睇路呀

巴打點知架 中過伏？

$

係嘅 但無錢識啲質素低啲嘅姐

重返校園/轉份多女人既工

唔撚好講啦，總之小心

重點係你自己咩條件

如果身邊fd 有好野點會介紹比你呀 訓撚醒未

i know that feel，基本上係絕望啦，人又慢熱...唉

留名

絕望

講緊既係女仔fd

女仔fd 都冇

俾你工作環境多女你都唔夠膽食啦
識一齊做野啲女女好煩
所以搵野學同fd搭fd
再唔係speed dating，有錢就萬能

唯一方法，學習單身

返pt
認真
唔同工作環境先可以識到女
除非你好靚仔

真係正常樣 177 月入2萬1 但由細打機打到大 內心好毒 唔識同女仔傾計溝通

返自己本身份工已經無哂時間

成日都諗呢個問題
宜家份工個個都話好 好多人都想做
冇理由resign去做pt識女仔架

一星期抽小小時間去上下堂，興趣班，學下日文韓文咁，應該都有機會識到女仔

女仔都係啦，大部分岩心水既男仔都拍緊拖邊有你份

唔識同女仔溝通已經冇左好多機會啦，識多啲女仔再諗拍拖啦

好既話當然唔好唔做啦，機會得一次，女仔幾時都可以識

btw, 咩工

好矛盾

政府工 fg

唉屌

我連女仔fd都冇。。

仲要感情穩定個下慘嘛
者係想望佢地分手自己再從中加入都唔得

好男仔好女仔一早比人mark晒

總有尐食完俾人嘔返出嚟嘅，又或者好似你咁嘅。

大丈夫何患無妻，自己有經濟同自理能力先。俾你識到又追到，都要有銀紙去拍拖。真係好彩啱心水結婚都要有錢娶同養。如果只係生理上發情同思春，一係你落老蘭，一係跟地盤朋友北上。

如果返office工或政府，你收入好，出入渣車。大把短裙OL（化完妝都順眼嘅）見到到已經裙底濕咗一片。不過⋯⋯呢種情況下都係應該去老蘭就算。

呢個真係死罪黎 同女仔whatsapp成日都話題終結

日日整電腦之外就咩都冇

不如大家認識下

巴打幾多歲

女仔朋友身邊有好仔 都唔會介紹黎識
好野都留俾自己

25

個個都話返工會識到男仔，明明同公司有好多男仔，但偏偏就係返中全女既部門 再唔係就個個都有女朋友。我都好想拍拖呀

番咩工多女仔

交友app 成日遇到美容雞

主動d , 唔一定要係返自己部門揾對像既

呢度就有個好男仔搵人收留

講下條件如何？

身型?

eo?

識唔到是常識吧

外表性格人工之類

點解阿

真係唔好讀男/女校，出到嚟根本唔識同異性溝通，只會用返以前嘅方式溝通，最後只會變朋友，加上睇得上眼可食用嘅都有另一半

我就是成功的例子，I hate boy school!

利申：173cm, 正常樣，讀咗七年男校，3年大專，身邊啲兄弟上岸嘅都七七八八

呢樣真......遇到覺得幾岩FEEL嘅都一定有個穩定嘅另一半

呢個post搞返個group
你地自行元對囉

我驚會全巴打

慘得過我
全部男同事唔係結咗婚就做得我老豆
仆街我要仔呀